愈黎愈多痴線家長

近黎無論facebook定連登定新聞，都好多報導或page等等，講緊用草本方法呀，食療呀，咩素人父母呀，講緊點樣用依啲方法，又或者邊啲產品，仔女濕疹哮喘就好左好多
本身嘗試下係冇問題，但寫文既父母講到好似只有草本食齋既方法先有用，所有西醫既方法有害無益，又唔打針又唔睇醫生咁，完全渲染緊個社會一個錯既風氣，有好多家長可能就係因為依啲文或報導，錯過及早治療既機會，或者用緊一個錯既方法
利申我係一個醫療撚，眼見好多小朋友濕疹哮喘可以用西藥控制得好好，有部分會中西合璧都冇問題，當然有一部分比較反複，但佢地都並唔係好似坊間報導咁講，一試草本，食療就有用
我唔係係度宣揚西醫好過中醫或其他方法，只係想家長唔好盲信報導facebook講既野，試還試，唔好自己係度扮演醫生，聽多啲多方面既知識意見，壓倒依個錯既風氣